# Informacion nutricional

En este sitio podran encontrar mis notas acerca de nutricion, por muchos a;os he estado peleando contra el sobrepeso, tome la decision de organizar la informacion que he ido obteniendo con los a;os y compartir con otros estos descubrimientos.

## Dieto cetogenica:

- [Bebidas](./cetogenica_bebidas.md)

